唔講政治，今次我地中國嘅防疫工作真係世界頂尖一流

屌打啲所謂先進國家

啱
有病嘅人死哂就冇人有病

又herd immunity

同時中國既食品安全，疫苗安全，工程質素，道德水平，每年記者律師犯法人數，都係世界稀有

中國偉大！

唔講政治，今次我地中國嘅防疫工作

真係害死好多人